Avant la bataille de boules de neige, Paul avait préparé des
boules. Durant la première partie de la bataille, il en a confectionné
17 de plus et il en a lancé 21 à ses camarades. Il lui reste
actuellement 15 boules de neige. Combien Paul avait-il préparé de
boules avant la bataille ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 53
  \item 33
  \item 23
  \item 19
  \item 18
  \end{enumerate}
\end{multicols}